FBI你拉我喇

今年10歲既Ella Gross係德泡混血, 美國LA出生
做過好多brand既teen model
亦參與過Netflix既Heathers演出
最近簽咗俾YG ENTERTAINMENT旗下The Black Label做BIGBANG同BLACKPINK師妹

我戀愛了
ig:

唔差 但唔係最正

係幾靚 但見到呢種成個大人咁嘅小朋友覺得好恐怖

大個咪變Maggie q

其實咁細個已經出名
對個小朋友既身心發展，價值觀係咪都有一定影響

成個老人精咁 不了

10歲靚妹唔係咁食架

同意

maggie q 對奶都睇到厭厭哋
呢個10年計劃有新希望

10歲應該著番啲簡單衣服 著到成個model咁搵食

唔好撞正celine譚個老豆咁hard sell
都係睇老豆老母點handle

係咪應該掉返轉...揾緊食先著到成個model咁?

？

你比我入侵手機

圖

too old

呢啲應該困佢入狗籠養
到15歲00:00:01就拉佢出黎啪啪啪

姓gross 同姓gay / dick一樣
垃圾姓黎

姓gay我見過...姓dick我就真係暫時未遇過

簽咗俾泡菜..可能未15已經俾人啪咗先